% This file was created with JabRef 2.9.2.
% Encoding: UTF8

@BOOK{shild,
	title = {Java 8. Полное руководство. Девятое издание.},
	publisher = {Вильямс},
	year = {2015},
	author = {Г. Шилдт},
	pages = {1376},
	owner = {oam},
	timestamp = {2011.05.10},
}

@BOOK{siera,
	title = {Изучаем Java},
	publisher = {Эксмо},
	year = {2012},
	author = {К. Сьерра},
	pages = {708},
	owner = {oam},
	timestamp = {2011.05.10},
}

@ARTICLE{primefaces,
	author = {Çağatay Çivici},
	title = {PrimeFaces UserGuide},
	year = {2016},
	pages = {653},
	url = {https://www.primefaces.org/docs/guide/primefaces_user_guide_6_1.pdf},
}

@book{xhtml,
	title = {Изучаем HTML, XHTML и CSS},
	publisher = {Издательство <<Питер>>},
	year = {2000},
	pages = {656},
	author = {Эрик Фриман, Элизабет Фриман},
}

@book{javaServerFaces,
	title = {Java Server Faces, 3-е издание},
	year = {2011},
	pages = {544},
	author = {Дэвид Гери, Кей Хорстманн},
}

@BOOK{monax,
	title = {Язык программирования Java и среда NetBeans. 2-е издание.},
	publisher = {BHV-СПб},
	year = {2009},
	author = {В. Монахов},
	pages = {702},
	owner = {oam},
	timestamp = {2011.05.10},
}

@BOOK{kotelnikov,
	title = {LaTeX по-русски},
	publisher = {СПб.: Корона-Век },
	year = {2016},
	author = {И. Котельников and П. Чеботаев},
	pages = {496},
	owner = {oam},
}

@BOOK{lvovskiy,
	title = {Набор и вёрстка в системе LaTeX},
	publisher = {М.:  МЦНМО},
	year = {2014},
	author = {С. М. Львовский},
	pages = {398,},
	owner = {oam},
}


@MANUAL{RManual,
  title = {R: A Language and Environment for Statistical Computing},
  author = {{R Development Core Team}},
  organization = {R Foundation for Statistical Computing},
  address = {Vienna, Austria},
  year = {2010},
  langid = {english},
  note = {{ISBN} 3-900051-07-0},
  owner = {oam},
  timestamp = {2011.03.28},
  url = {http://www.R-project.org/},
}

@ARTICLE{SoetaertRJ2010,
  author = {Karline Soetaert and Thomas Petzoldt and R. Woodrow Setzer},
  title = {Solving differential equations in {R}},
  journal = {The R Journal},
  year = {2010},
  volume = {2},
  pages = {5 -- 15},
  number = {2},
  month = {December},
  langid = {english},
  owner = {oam},
  timestamp = {2011.03.28},
  url = {http://journal.r-project.org/archive/2010-2/RJournal_2010-2_Soetaert~et~al.pdf},
}

@BOOK{shild,
	title = {Java 8. Полное руководство. Девятое издание.},
	publisher = {Вильямс},
	year = {2015},
	author = {Г. Шилдт},
	pages = {1376},
}

@BOOK{python,
	title = {Python. Программирование для начинающих.},
	publisher = {Москва: Эксмо},
	year = {2015},
	author = {Майк МакГрат},
	pages = {192},
}

@ARTICLE{serpent,
	
	title = {Serpent – a Continuous-energy Monte Carlo
	Reactor Physics Burnup Calculation Code},
	year = {2015},
	month = {June},
	day = {18},
	url = {http://montecarlo.vtt.fi/download/Serpent_manual.pdf },
}

@ARTICLE{serpent2,
	publisher ={А.Ю. Аникин, А.В. Курындин, С.В. Синегрибов, А.А. Строганов},
	title = {ВЕРИФИКАЦИЯ ПРОГРАММНОГО СРЕДСТВА SERPENT ДЛЯ ОЦЕНКИ
	ЯДЕРНОЙ БЕЗОПАСНОСТИ ОБЪЕКТОВ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ АТОМНОЙ
	ЭНЕРГИИ},
	url = {http://www.gidropress.podolsk.ru/files/proceedings/mntk2015/documents/mntk2015-109.pdf},
}


@comment{jabref-meta: selector_publisher:}

@comment{jabref-meta: selector_author:}

@comment{jabref-meta: selector_journal:}

@comment{jabref-meta: selector_keywords:}

